<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Explorer: Gabriel Villagran</title>
    <link>https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Explorer: Gabriel Villagran</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En este post te hablare un poco sobre los valores, pr치cticas, sentimientos, emociones, y lo que personalmente valoro en un desarrolladxr de software.
Personalmente pienso que no hay que seguir estereotipos, no todos los desarrolladores somos serios, gamers y ap치ticos&amp;hellip; Tenemos sentimientos y realmente somos personas con las cuales te podr칤as llevar una gran sorpresa al hablar con ellos.
Considero demasiado importante la parte de ayudar a los dem치s, soy una persona que me gusta compartir mis conocimientos con las dem치s personas y si en mi camino se atraviesa alguien con un problema que ya tuve y encontr칠 la soluci칩n, suelo ayudarle y darle consejos para que vea en que parte fallo y no vuelva a pasar por lo mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielvillagran.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
